华农兄弟：猪吃酒糟醉了，叫兄弟帮忙一起宰猪，烤起来很香哦

支那豬

豬豬那麼可愛你怎可以吃他

網內互打

我都想歸隱田園

黑毛豬